殘體字Post死全家

致 成班應該要落地獄連登Admin

近日留意到愈黎愈多殘體字足跡係連登 出現，作為一個本地香港最為人熟悉既討論區，點解可以俾比個班殘體賤種開post留言而唔撚柒bam，香港已經俾蝗侵佔淪亡，難道連登最後一道「繁體字」防線都唔揸緊。
你地班仆街咁得閒搞新界面，VIP，咁麻煩你地加多項殘體字Filter，你地班連登仆街Admin唔撚好忘記，你地都係寫緊繁體字既香港人

屌，個 app 正皮同負皮分開啲得唔得呀？ 成日㩒錯

你地班仆街 再唔出聲遲下連登兩隻字都變殘體